[認住依條女］死姣雞偽KOL,搶人男朋友又做人小三

有冇人識呢個所謂KOL?原本以為佢只係搶人男朋友，點知同朋友一講就話原來以前佢都已經係做慣人小三，偷食人地老公！死臭雞

以前個樣同而家完全唔同哂，整容整到上腦咁，仲要學人賣護膚品，一睇D片都知冇料扮四條，毫無質素可言，30幾歲人仲着到成身粉紅色做乜柒，有人幫襯真係on99

邊撚個黎?

唔送

小三你老母

幾時升小四

私怨死返fb

低質到呢
故事無頭又無尾又無證據

小朋友做好功課未啊？

而家係咪有西就叫做KOL？

幾靚 一定唔會係小三 會唔會有咩誤會啊

的確係有私人恩怨，第一次出po唔太識規矩，其實係想發洩下順手睇下有無人識呢個所謂KOL

個body好似ok
Post多d相先睇到佢人品係點

問題在於圖片太少

有西你都話靚㗎啦
樂富毒撚狗公poly top up仔

又想上黎唱衰人又要加密 咁你想點撚樣啊

不如再睇清楚D 假架

返去facebook啦

搞咩第二張相肥咁多

好正啊 一定係誤會啦

樓主你要貼埋自己個樣我地先知邊個岩架

我上緊fb定ig ?

阿豬阿狗都kol? 我lol

真心咩？

額頭大左少少only more

可以一戰